日本如果倒輻射水入太平洋

會唔會因為水循環變成輻射雨呢？

會

邊有咁易死

應該去到美國西岸倒輻射水

哥斯拉

係太平洋核爆都好多次啦

好似有分別，喺天空爆，啲輻射塵會喺空中吹散，冇咁大傷害，而家係直接倒落海

如果真係純氚
其實又唔係咁毒
十零年就變返做氫

不過d魚食咗d氚你再食就

個濃度非常之低
比安全標準仲要低好多
落到大海就會淡化

全世界都有輻射只係高定低

戰後海底核試進行過好多次喇， 係太平洋大西洋都有

唔好鳩吹啦

你就鳩吹
你讀過NUCLEAR ENGINEERING ?

你估個海係魚塘
我敢講就算將全世界所有核彈核廢料射晒入個海到
Overall嚟講都唔會點污染

真係咪食日本產既野

根據洋流最終於都係流均太平洋

咁驚做什麼?
日本本地人都照常游水
香港人翻鄉下試下去游

個核元料都係來自地球 🌍
Overall 不嬲都一樣

屌，用個海dilute 輻射

驚乜春
諗吓係支那食一日野 vs 食一日日本海產
邊個傷d？

無錯
只有隕石撞地球先可能會帶來真正污染

輻射水以每天 100 噸的速度增加，儲水槽將在 2022 年裝滿

日本政府試圖減緩地下水源的補充速度，早在多年前就斥資 345 億日元（約新台幣 81 億）建立地下擋水牆，阻止新進來的地下水接觸到福島電廠底下的輻射水。地下擋水牆奏效，將受汙染的地下水量從每日 500 噸減少到 100 噸，減幅 80%。

雖然日本政府做出努力，但輻射水還是持續增加，到了 2022 年，儲水槽空間將不敷使用。

輻射水將在 2022 年裝滿福島電廠儲水槽，日本政府正考慮將廢水排到太平洋！

既然做咩都係白費功夫，最後都係會爆棚一次過倒晒落海，咁一開頭咩都唔做，直接流入大海咪得囉，搞咁多儲水槽咪嘥咗好多錢？而且唔係今次倒完就冇輻射，因為「輻射水以每天 100 噸的速度增加」，即係就算今次倒晒儲水槽嗰啲，都會繼續增加落去

都最後只會沒完沒了

有限點對無限

好 贊成

你去當地岸邊飲一杯我就信你

崇日撚會索乾淨佢

如果真得氚係輻射源
D水應該值錢到斷斤咁賣

蒸發嘅係水分子
唔係輻射物

yo中輻射使乜驚呀
齊齊埋單

真

琴日先睇完韓國套潘朵拉 諗起大亞灣一爆我地就即刻中曬輻射 日本咩輻射雨濕濕碎啦

就算福島爆完，日本都重繼續發展核能 如果再嚟多次咁點？

儘管有抗議活動，2012年7月1日，大飯發電廠3號機組重新啟動[13] 。 2013年9月，3台和4台機組下線，使日本再次完全沒有核電生產[14] 。 2015年8月11日，川內核電廠於2016年1月29日重新上線，隨後又有兩個單元（3和4）的高濱核電站[15][16] 。然而，在滋賀縣地區法院發布禁止停止高濱核電站運營的禁令之後，由於內部故障和2016年3月的第3單元，第4單元在重啟後三天被關閉[17][18]。儘管日本在2011年之前的共有54家工廠中有43家仍處於閒置狀態，但經濟產業省在2017年表示，如果該國要履行巴黎氣候協議規定的義務，那麼核能需要彌補全國20％-22％的投資組合。 26個重啟應用現在正在等待，預計到2025年將有12個單元重新投入使用，到2030年將重新投入使用18個[19][20]。

但樓價依然企硬

核爆默示錄

你又講得無錯

我成日覺得屌日本倒水D人一係無知一係無恥

知唔知南韓單係月城核電廠每年排出既放射性物質已經多過福島災後每年排出既污水?
知唔知法國果個La Hague site每年排出既輻射水放射性物質係福島一年排出既百幾倍?

黃海D海產你地咪又係咁食, 咩山東扇貝遼參南韓八爪魚~
北海D歐陸海鮮你地咪又係咁食, 英國炸魚薯條法國生蠔荷蘭鯡魚挪威三文魚~
但一提到輻射量相比起黎只係小巫既日本福島就忽然we嘩鬼叫

舊年年尾安倍文在寅響成都見面
文在寅屌日本倒水
比安倍一句"南韓月城核電廠一年倒水係日本福島既130倍"收左皮

無知一問，輻射水都係用黎降溫姐，點解唔做到電腦水冷咁循環再用

唔係講緊銫同鍶呢d核原料咩

利伸：真係唔知

低輻射係講緊輻射射線
D核廢料人為包住哂先有咁低
輻射射線從來唔係主要可怕原因 核原料核廢料先係

點解d船冇事

話哂都係戰鬥艦級別
唔係炸彈或魚雷呢d直擊 好難斷龍骨

唔食魚生了

日本做乜都唔夠中共毒害地球嚴重架啦

如果又佢自然蒸發會點

哥師奶

其實所有有害物質都係存在於地球又唔係外星嚟，地球有無辦法自己搞掂佢？

應該倒去南極等幅射水進行幅射冷卻

冷唔切？

我記得反暖化撚成日話人類活動對地球生態影響其實好少，
希望送佢哋去日本飲哂啲輻射水

睇下水流流去邊

呢D水好似係直接係core度冷卻, 唔似平時水池d冷卻水

佢倒完都大把港豬照去

一齊夾錢比佢去 我唸大概1萬5 HKD夠佢來回

搵一百個連登仔一齊夾 每人$150

個circuit 壞咗 無人入到去維修 地下水就自出自入管唔到 大概係咁

倒去中國到啦

駁唔到

日本人好尊重核廢料

要提煉

好多名牌手錶個氣燈都係氚

垃圾日本狗

仲要比較埋味道

係咪d海鮮以後唔食得？

飲筒都咁大鑊，輻射水反而無害？

班藍絲最大影響 只識去日本
我地去英美一定無事

成個post得你係正常
child登仔真係好無知

冇人理你

樓主pin一pin

核廢料唔食日本人

好快哥斯拉就會誕生

咁海龜個鼻有冇輻射水卡係到先

如果標題變左強國
連登仔一定屌撚晒鬼

留意 全世界都照緊輻射同食左個輻射源落肚係兩回事

啱

日本仔自己緊係咁講
用下腦啦傻子

無嘢㗎，二三十年後cancer多啫

佢哋唔係多數老咩？老嘅唔係經歷過戰爭好憎日本？

好彩我唔食海鮮
等我老豆仲成日話食魚先聰明
食魚生cancer咋

Lm

每日（100噸水）點樣自然蒸發啊？

你可以拎啲海水去驗下有冇事

其實你已經飲緊 你睇返上面啲comment

咁咪有好多輻射魚

EMP炸彈

但係組合出嚟嘅有啲係人造出嚟，大自然本來唔存在，你逐粒原子計嘅話就係嘅

可以成個反應堆掟落海 就唔同玩法

.
其實有冇得長時間儲起d radioactive substance, 得佢地decay得七七八八再倒落海

日本傳媒報道 政府最快10月內決定將福島核廢水排入太平洋！

前嗰一兩個月，港台有個節目叫「31看世界」，佢就係講福島核污染而家變成點，不過佢官網呢個節目過咗一個月左右就睇唔到，所以而家官網睇唔到

不過喺dailymotion搵到

雖然成粒鐘，但係佢整得幾好睇

積少成多

拉

呢套都好耐了

Dilution is not the solution of pollution
Think about bio-magnification

知唔知咩叫半衰期？
你以為輻射溶於水架？
輻射唔係一種物質既名，係一個能量傳遞嘅方式啊
中學冇教過啊？

晒太陽都會

新聞講
有幾稀同有咩雜質就問返日本

我唔晒 好白

如果毒撚日日打飛機射落馬桶然後沖落海
1年會有幾多個aquaman仔女？

100公升都唔知要蒸發幾耐，你仲同我講每日蒸發100噸輻射水？

應該係核試出黎嘅野半衰期冇核電廢料咁長

如果日本真係倒輻射水出去

日本海產將會同支那海產差唔多污糟

咁積發過一兩百年就成個海polluted
第一個半衰都唔知完咗未
啲後代真係開心

認真答
東電同日本政府講係除左氚，其他軸射+有害物質抽走晒
然後再搵水稀釋到低過標準幾百倍先放出大海，理論上放出去果啲水嘅輻射量低過大自然嘅普通值

當然你信唔信東電，或者心理上過唔過到，呢個另外問題
加上如果我冇記錯，有報紙計過如果東電用核電廠原有果兩個泵去稀釋+放水，好似要17年以去先放得晒

個海會唔會識發光

扔去南海啦

咁你揀邊樣食？

要幾十萬年

但我search見tritium係12年？

賣俾中囯撈返一筆

其實福島一早可以入返去住，係d恐懼撚乜鳩都驚一餐搞到政府唔敢開返

早一排睇睇個節目，條友入去嗰陣check周圍輻射部機重beep聲咁叫喎
唔好睇啲動物喺度住緊就覺得冇事啦，切爾諾貝爾都有好多動物喺嗰度住緊，睇落冇乜嘢咁，咁你入唔入去住呀？
btw，動物對於輻射嘅適應似乎強過人類

咁點解唔射

屌，駁唔到

不如一舖過
2020年12月21日 世界末日
算撚數啦

終極攬炒

其實要睇讀數。
識叫應該係GM counter.
我較到超級sensitive一樣可以倒瀉一細滴令佢叫春咁叫，或者可以完全冇乜聲。

倒去中國啦唔該

所以食非養殖海鮮正傻仔

無其他處理方法咩

點解要射？

弱智唔係扮

請賜教

方便快捷

有咩錯覺令你覺得平時冇....

水本身唔會有幅射
係有放射性物質混左入去
即係話過濾完都係可以飲
不過個啲放射性物質有排先會衰減完

on9 全世界都有輻射嫁。柒頭

所以大家真係食少啲大魚

咁樣計既話，塑膠發泡膠都唔會點污染

塑膠發泡膠 係人造野
大自然無

核彈唔會亂射
核廢料就無理由排喺自己個海，運去老遠又要好多錢，最仆街如果係民主政府既話班左膠又會係到嘈

廣島核爆夠話一百年唔住得人啦
屌根本係科學家估計個數吹大晒

我咁講係想話大家唔好睇小大海
美國同俄羅斯加埋有一萬粒核彈
so what
射晒落去係會有好多生物會死
但遠遠唔會去到絕種地步
情況就好似你屙督尿落萬宜水庫到

你見到既污染係因為啲垃圾喺自己地方對出個海到扔，你試下去大平洋中心，幾耐先會見到件唔屬於你既垃圾

係，塑膠係合成出嚟

其實全世界好多核廢料都係咁落深海入邊

全世界咁多核電廠
唔係邊有咁多位你收埋核廢料

海拋核廢料地點與數量。
SU=蘇聯 (39,243TBq), GB=英國 (35,088TBq), CH=瑞士 (4,419TBq), BE=比利時 (2,120TBq). 法國 (354TBq), 德國 (0.2TBq), 意大利 (0.2TBq), 荷蘭 (336TBq), 瑞典 (3.2TBq) 包含在 GB記號, 俄羅斯 (2.8TBq) 包含在 SU記號. US=美國 3,496TBq, 日本 15TBq, 韓國 ?TBq, 新西蘭 1+TBq。

哥斯拉會唔會出嚟

#199771

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

兩樣都唔食啦
做乜唔食其他產地既乾淨食物?

nice

地球仲有乾淨食物.......??

是旦啦
日本家鄉咁多正野買，好野食，美景紅葉櫻花溫泉滑季，你唔通唔去咩
返大6玩咩唔通
歐洲去多悶到抽筋，去美帝又得個大字

核廢料量勁好多,核武係無得比

但睇返切爾諾貝爾，事件之後，側邊嘅白俄羅斯後代有好多細路患甲狀腺癌喎

而且重有好多畸胎添

長知識
唔講唔知

比較擔心會唔會有怪獸出現
哥斯拉或者韓流怪嚇

時間

我諗好多人對核電嘅理解重保留係核電廠出意外最嚴重會核爆果個程度。

等緊第4代